有無發覺，市區無晒老鼠

tg滅鼠勁過鼠王

我仲見唔少喎

咪撚臭係, 依然肥屍大隻。如果見一隻你食一隻既話, 我保證你今生今世都唔需要捱餓

琴晚見到有

而家仲留得低既係超級老鼠

琴晚poly咪有一隻囉 仲識救豬援

見死老鼠

啲老鼠進化哂有制服

變種，仲養咗4隻龜做寵物

然後慢慢學識功夫，仲養大四隻烏龜添，聽講佢四個烏龜養子嘅功夫都好勁。